無論8牙想唔想承認都好‼️小栗有以點都會成為51或52th既センター‼️

ゆいゆい由去到47th開始已正式登基本店握手一姐地位‼️
由44th美音C完開始‼️
45th總選單‼️
46th卒業單‼️
47th卒業單‼️
48th比左兩個下一章總選對決既人做雙C‼️
49th總選單‼️
50th卒業單‼️
已經有六張單係未試過比番本部純血top做センター‼️
再睇下現時本部僅餘既純血TOP‼️
奈勾 48十年以黎係重視既本部官推從來唔需要兼任‼️
真子 食文春炮次數過多 握手總選兩樣都唔掂‼️
由依 總監唔會C‼️
朱里 已比營運打壓收得檔‼️
手越 無意短期卒業‼️
ゆいゆい握手一單賣得快過一單‼️
年紀夠細有潛力繼續推‼️
可愛值爆燈做ICON無問題‼️
51/52th既センター點都有一單係ゆいゆい已經係必然既事實‼️
8牙們盡早接受現實‼️

就算係反耳都不得不承認佢已經係本家一姐

AKB48 49th Single 劇場盤 第三次受付終了‼️
渡辺麻友 24/24③
柏木由紀 24/24③
岡田奈々 23/28(4)
向井地美音 *3/28(3)
小栗有以 28/28③ ‼️
村山彩希 26/29
ゆいゆい應該就快變到得番純簽名‼️
想換過張新twitter profile pic請珍惜 ‼️

又燈

禾唔燈‼️

營運心態: 唔推你都賣得晒，即係已經唔使擺資源喺你度
個C位留俾其他強推之恥‼️

ching第一年飯數字團❓
數字團不嬲鍾意谷爆一個多過分散投資‼️

請珍惜有耳

你49th有冇抽到❓

那有錢‼️

乜咁架你 ‼️

影過幾張了

要見證住ゆいゆい成長咁定期影先得架嘛‼️

我反而覺得會係長久玲奈C

唔係8牙邊有人識佢‼️
Mion43rd握手係僅次まゆゆきりん做本店三姐44th先推佢做センター‼️
而家我地ゆいゆい直頭本店一姐點數都係我地ゆいゆい先啦下話‼️

一生不愛小栗有耳

躝啦變態佬

係未有咩誤會

未轉ac?

系未有咩5會‼️

50單仲係到先同我講

岩聽

乜撚野